hi淡友（649）

開定

今日入啲位唔靚 係咁俾人夾

可唔可以搵人上去打啊爺一身
叫佢唔好搞事瀨屎

嘔返哂琴日嘅profit

對唔住淡友我冇信念
隻熊排緊高一格走

走到啦

熊熊哈

牛牛吽

走到
淡友小勝一格
好彩我高位開熊
唔係坐到2046

上290殺熊喇屌

準備又一棍

一棍爆上

好難玩 set高兩格走算

熊的公價乃是夾死

多多牛，少少熊，睇下咩造化

有預感真係300夾熊

咁快開熊輸死呀

熊得

上左去好難落番去wor

沽盡佢老母

呀爺夠鐘瀨屎未?

仆街大戶為左夾熊死都托上
儲肥啲牛好落返去啦

都唔郁嘅

成朝有郁過咩

熊？

呢幾日都唔知個市點玩
島頂完又跌唔落咁

出完內銀業績就落袋

其實一早出左十字星 黃金交叉 而家想企穩287 唔明你地仲買熊做咩

入牛牛對沖

冇300格唔好見我

好鐘意睇圖表派講野

港女有圖睇

就算無圖睇 有咩壞消息要跌？除左個PMI

熊撚左

我琴日到今日都冇放bo!!!

唔跌梗係咁講啦
跌果陣又話牛咁重倉唔明仲買牛做咩

又話唔玩既

今日sick 贏埋d profit輸番晒出去

其實我無咩點出過聲 不過見你地咁樣講 發表下意見姐

要買就買長牛 但下午應該會落一落 可以熊熊佢 差唔多見佢落到無咩力就牛
但如果佢繼續上你今日就zzz先 聽日再黎

我前兩日將我長倉轉一轉 跟手冇理佢

夾到好痛

轉隻遠熊等佢斬284囉
咁重實殺

Sad頭先升緊，隻牛都唔郁

爺爺日日柯屎。

頂到當你贏

市午爆多200點好唔好呀

日日靠爺爺

290熊等死

向下都叫爆, 叫瀉好D

大大力沽盡佢

似會上返10天線，熊可以排隊等打靶

講真 阿爺既野 係呢D時勢 自殺都唔係壞事
特登同你穿2900,自已政府扮哂股市過熱要熄火,再自已係底位買大派貨同你死過
你冇彈藥點同美國磨
（FF mode)(Maybe)

佢日日都係咁講架啦
你咪聽少D好過

呀,老細教既其中一招
（買賣睇自已唔睇人）

我夾到好痛呀
快D跌啦

下午我自已覺得佢會落小小 落完好走啦

落少少即係幾少
我夾好多喔

Call左三轉都冇肉食 仲要輸緊150

好耐冇見你上水囉喎

你咩位熊, 假C 奈奈

WHO?

咁呀
及早離場

要跌多200點
止左一張
明明自己話CALL, 但走左去PUT
要見285先平到

日日都有留言, 你唔覺眼姐

我近排係小上水
是咁的 我Delete 左tg

無事既，200點係比你加沽

下畫再隊上去你好走PUT LA~ 夾到LV 都要賣埋

午市夠膽落到283我表演JJ插熔岩呀

邊度搵熔岩比你插

有冇人留意 新東方在線

99

284先解

師父幾時解封劍指3萬夾死個老野

290熊，冇左21格
想走走

有慧根！
開個28401比你

開市即走, 唔走等打靶

今日掂到28401我比條J你含

大芋牛底夾死冇命賠

你找左裸跑數先再賭啦

美團又做咩野

好想追牛

準備落

入定熊

等睇爆回

等緊高位開熊

夾撚死

病到個人「溫溫鄧鄧」玩幾次都輸晒

你走左可能回

開心4格

牛定熊

多謝大佬

我個隻返左鄉下....你堅燈

有冇巴打知939幾點出業績？

今日輸多過贏 好難玩
不如你話我知你而家想牛定熊

終於搵到位入快牛

多謝老細

輸得多就越黎越細膽

準備作戰

大陸仔回未

292熊已入 等期結完跌到仆街

穿底開沽 穿頂追call is 常識吧

290熊走唔走好 想搵位走左佢換遠啲

香港金管局將於今日下午四時四十五分舉行傳媒簡報會，由負責銀行政策的金管局副總裁阮國恆等主持，預料會公佈首批虛擬銀行發牌名單。

有傳首批獲發牌的機構數目將不會超過4間，中標數目介乎2至4個，意味最終遴選名單中的8間機構，最多隻有半數機構中標

295熊好似幾安全

信佢一成, 我要下一句

左一巴又一巴

我等佢回先入

收255

賺硬~

回啦快啲

回緊

幾時又有特價牛買

感覺上扯都冇力
都係唔牛了

瀨屎未

淡友救星

排定28672 - 1~

DROP

老貓改左名？

等下啦巴打
跌左兩三格姐

SING

講笑姐坐耐啲咪有牛食

上證要食屎了

乖乖落去

are you ready?

笑死 個市郁都冇郁過
都有人左一巴右一巴

陰落 點都要比大戶出貨

岩岩好10格牛 走人
今晚又黎qq熊過夜先

大陸仔爆了

今日手氣差

呢一棍

睇唔透

120∼180點徘徊

今日好悶
跌又跌唔落升又升唔到

好快就唔係

唔除,點打?

爆升

一日輸左上星期50%profit
期結真係撚死

升完未

大大力升盡佢

10手熊, 冇有怕

升到3萬3就會收手架啦, 到時龍市再劍指4萬

QQ牛 攞到VB牌就...

牛牛牛 牛牛牛

牛過好唔好

轉左牛喇?

跌唔落走人

我285牛到依家 都未放

唔敢睇咁好

我寧願跌返300點都唔想玩港女個30A波波

岩岩忙緊冇睇市半個鐘
一睇都係冇撚郁過

30A 我怕....了

61680 62708 萬歲

入佢先

回啦求下你

死淡友不死牛牛

最後淡淡逃生門

仲有5分鐘爆升!

走左牛 又想返入近牛過夜 睇個勢聽日上返290

有無巴打熊左

重倉牛左 睇上3萬

佢上到292我都偷笑啦

仲有一分鐘 棍上

棍落

博佢落落啦

引熊爆升聽日升700點呀

呢樣真 睇聽日破前頂

好多淡淡破產

等緊，唔係100%批

但放風都冇料到

撞上裂口位即回
唔敢睇咁好

專心買恆指好啦 太多瓣好易出事

過夜熊
強勢股唔升

唔升既強勢股 仲叫強勢股？

唉空倉算

gun

按埋條J牛, 聽日變2條J

牛過算，最多咪嘔番尋日賺個d

支持 我都牛過

聽日最少裂口上290

恆指同700一樣走勢姐

起碼292啦

決定284牛過 聽日應該殺晒290熊

今日個市屌你無撚郁過

成個下晝得50點上落

朝早升完又玩返港女30波

成交勁縮

攞3成錢出黎算 之後慢慢賣牛

棍左一日 乜棍都冇

62708

好淡爭持
個市有得升

熄app訓到聽朝算

On9市

大家都牛 即係牛執錢
跟

死托豬7格走人

牛算 驚左期結
睇唔出有咩原因今晚美市會跌

容許我問一個on9問題
其實期結個意義係咩

聽日裂口低開400

on9

熊仔夾死

引牛

熊仔又夾多幾格

期結咪係大戶夾升既藉口
要推高個市夾死淡淡係好輕鬆

條數靚d?

淡友又然

QQ牛過，未驚過

今晚訓唔著

冇水花

收到風？

買咗put輪 4點後棍落都唔關個輪價事

結算大户走貨 入定熊仔等待機會

700競價棍落

做乜期指回咁多

唔回聽日邊有肉食

睇你頂到幾耐 跌就跌啦 扮咩

QQ乜事

最尾呢條棍殺幾多牛

睇你頂到幾耐 跌就跌啦 扮咩

有信心先可以贏大錢

期成日收左就落架啦, 聽日應該CHOK 下會再拉上D, 目標係10MA 重熊區.

止蝕左
好傷心

所以冇入市 本身有諗過

唔知過左今日係點呢

本身358 個勢幾好想入

今日批vb

我覺得政府會批俾佢
點都要益下自己人既

冇呀

玩完

睇吓今晚美股就知聽日開市點

QQ一定跌先，無份玩vb

低處未算低

冇份姐又唔會大瀉既

期大爆升係咩意思

Hktv蝕1億幾 = 跌6%
美團蝕千幾億 = 升6%

金管局仍在處理餘下5份牌照申請，進展良好。

可能有水份 睇大戶點炒

棍落係因為要棍上

Hktv 3年都回唔返條數

原來星期二係最後特價日

不過都好
有中資份就有藉口炒上

聽日再爆唔該

巴打係咪自我安慰緊。。。

夜期邊度有大爆升

+6

-7

今日on99俾人左一包右一巴

-7 大棍落

牛過左
熊過

仲熊

聽日400點
認撚住我講既
殘體撚

升定跌先

食花生

係
不過我d牛都遠遠地應該燒唔到我度既

近牛

有幾近

284牛淆淆地地

清all in？

今日入到平熊好開心

聽日仲平

700 346

諗住炒轉牌照
比消息玩撚死

仲有9蚊，冇事嘅..

唔係呀，玩牛熊都all in,冇呢個本事

股joy呀

還記得上星期有晚 夜期跌百幾 第二朝咪又係高開

岩 升400點

留名

以前的淡友區 一日2個1001

道指冇力 聽日大檸樂

有得走好走聽日不問價走牛

望住呢句 扯左一棍

ON9

道指真係唔沽得
一沽就輸90點

沽道指 兄台有種

走鬼 好多貨呀

我就係唔驚佢

沽佢老母

嘩屌咁大力既佢

睇佢個勢都係抽高再殺下

我手上有啲仙9仙6買起 聽日都係賣賣佢好 今日都升到5仙2 賣左就算

走牛入熊保平安

我左手牛右手熊

上500落500都打我唔死

殺晒

道指轉燈

燒山好野

各位大佬點睇道指 會升返嗎

睇下Brexit點

燈神

【蕭生大好友】蕭若元借沈大師揶揄淡友：睇唔到美國經濟點解會衰退

兩大燈神 一個睇好一個睇淡

聽日平開啦好嘛公公平平

今晚又急插800點

唔得

都唔明有咩好插

地心探險記

點解跌咁急！？

不過聽日期結大曬好似

期結一定升 個個發達啦

傻🐷，
期結點解要升，
大戶沽佐咪跌得囉

唔通今日尾市夾上去引牛

大戶可能已散貨

通常股災係連大戶都走唔切

大家睇路啦

銀行股大影響

293熊有福了

今日坐緊10幾格

290熊40手夾左20格
聽日同我死落去

貼倉

今日被人食價套左16格 聽日熊軍殺啊

美債息又插呀

聽日仆街啦 隻牛要比人秒殺了

但夜期跌得雞碎咁多

呢個真 硬到不可思議

期結前插唔到

道指瀨晒屎 搞唔掂

係 算係好硬淨架啦

Yinn 暫轉燈
隨時聽日又夾淡

好似唔太差wor 起碼唔會斬牛

大爆升準備

今日升撚硬

開市有特價牛，盡入

不問價牛

淡友以為期結有得大跌結果又失望而回

Ig跌2百幾

比機會你講多次

唔好J ig 啦，一陣爺西一開市咪又係火箭

ig又跌 熊軍有望了

牛市284鐵底

仲以為係講笑

道期-100
日經-4百

尋晚好地地，今朝做乜勁

港匯又跌10格，呢兩日亞洲時間先嚟跌，都唔知係咪資金流去中國

7.8497

爆升緊

今日轉勢日 開市入熊

好大機會低開200 收市跌500

關咩ig
日經老美2628

不問價熊

落地核

升啦啦

升番喇

破產啦要

無事啦

平開算啦好嘛 打和super

升

似低開

對盤姐
都未成交

高開可以嗎嗎

求平手離場算

牛定熊？

期指 排緊 285** 冇人睇到

升啦, 上啦

認真，邊度睇

今日似升 有高位好走牛入熊

建行瀨屎

286喎

升條毛咩

港女好難估

學道指咁都ok

龍5 不問價追牛

低開65點 應該可以平手走

日經

架妹可唔可以比啲力

架妹跌2000都唔關我地事

Please be reminded that you should select Apr 19 for today future trading.

點解唔跌

日經跌成400

跟住中午好多人會問點解期指唔行既, 明明跌多左幾百點

睇黎今日都係爺閪發力帶港女升天

唔知點解有時用公司留言打中文
佢自己會跳行~

跌100但升20格熊係咩事

你個野壞左~

即追291熊

琴日收市趺左成百點

外賣仔成交仲多過騰訊

1735 睇佢兩日大利市~
應該要爆

掛低位入牛算 追唔過

好似要比人左一巴右一巴添屌

跌多d喇diu

跌啊

跌300唔該

排啦排啦 我賣梗

跌200點收貨

跌落284 劏牛

4點後插佐100點
要補返比你

又想低波幅撚半~日

上呀

700唔升。唔使諗倒升

期貨今日高水 睇下午暴跌

插穿佢

700上

尋日牛過嘅巴打還好嗎

起身就走左蝕十四格

過夜賺緊25格 走唔走好

話左個勢唔OK

唔走就賺50格

日經好似冇break

熊街貨超多

坐下艇再算 呢幾日氣數唔好

左一巴右一巴

阿爺痴左線港女又唔跟

唔係掛

熊好多街貨
等睇你破產

今日唔係好識玩

即彈

升唔升架

好似可以準備CALL~

好多散戶買左熊

蠢散戶入好多熊

今日落284殺牛啦大戶邊有咁好死

無信念 兩格閃水

牛街貨少，殺來無用

成班賤笨老散都係熊

放完再爆3格

熊街貨多得好緊要

果個Walmart巴真係終極假膠黎 block撚左佢算

爺西做乜扯晒期

挾熊啦！咁多街貨

真係等期結完左先玩
玩唔掂

今早仍然好多散戶衝去買熊

疫苗股勁到

跌唔落咁鬼既

班蠢熊友要倒升先識死

悔改了

留名爆落坐下先 一d都唔驚

都話熊好多街貨
好多低智人士買左

熊 散戶 街貨, 同一樣野用唔同方式不停重複

挾上殺哂D熊先！
挾死佢老味西

有人輸到傻左

雖然係升緊，但條友好煩

岩呀 條友傻左應該係比人挾爆左既淡友

睇黎係入左幾百萬牛

會唔會轉燈?

轉燈

痴撚線真係左一巴右一巴

今日就28900

痴撚線 好彩今朝冇追熊

智障熊

巴打神燈唔好啦 咁搞法轉燈都似

淡友冇好日子過 夾死

巴西跌5%, 日本跌2%
香港.... 升

夾爆左個春代,痴撚痴

港匯又試7.85

到底升乜鳩

香港最勁 港股世界第一

你地成班淡散買熊
挾死先，吹咩

理由係夾淡友

永升神話

個倉真係無眼睇挾爆左

智障人士
明知咁多街貨仲買熊
抵你輸

大户引牛

其他國家冇淡友咩

今日都仲做淡，同自動要求去跳樓無分別！

我都覺係引牛 下晏就爆落

係要搞鳩港女

手腳慢咗真係寧願唔追

走唔走熊好

淡友一個個行去跳樓了

堅持到底,就是勝利

夾爆淡友了

散戶股票行工作
見到十個八個入熊
你覺得大戶會跌俾你地贏?

10格了

夾爆哂淡友又期結完就開車

升得幾耐

屌無錢溝貨

都未加速！
一陣行一段一小時升200點

今天目標就係要淡友跳樓

共勉之

一定越輸越多

咪係度叫啦, 下午會直落28000。

期轉燈

睇黎轉燈係必須

你地D錢不停流入我度

一加沽， 夾５格， 你係好野

唔好傻, 呢度大部份人都係好友黎, 唔好見到HI淡友以為多淡友至得架

驚閪咩

外圍跌咗幾日，香港仲日日升真係好堅。

呢d咪叫閪市大戶玩晒

你地繼續熊 我繼續賺

冇野阻到港女上290

夠膽就爆300我睇

啲人見港匯弱以為真係資金流走港股就會跌

時間既問題, 佢死頂, 都係頂埋今日, 下午睇佢點死

真係睇唔撚透今日左一巴右一巴到極點

屌今朝冇入牛

阿爺一齊轉

今個市好撚鬼

無錯，唔加息仲考慮減息，問你死未。

290 同297d熊超重

鬥慘 入完牛跌 轉入熊又升

唔知有咩好叫, 都係升果幾十點, 100點都冇......

比D 信心啦

好多人都係, 今早

熊轉紅先考慮熊

熊軍手足頂住呀下晏就爆落架啦

打返落去

磨到12點先啦, 不過唸唸下基金佬點都要整靚Q1 條數。可能夾埋聽日。

一陣一野挾200
睇住熊軍輸掉生活輸掉人生

我係知道D野今日要你班熊死

揸緊個信念

笑死 淡友喎 夾死啊陰公
買翻牛好過啦

淡友反手未

永不離場 我淡故我在

師兄蝕緊幾格

今朝0.065唔食跌到0.05止賺左

十三格

唔敢沽既無資格做熊軍

64286？

好彩冇放棄D牛唔係好甘

今朝最低位果陣放棄左 豬到我仆街

港女妹完未，明明劇本係上返10天線再跌過

期結真係大撚晒, 尋日50點波幅玩大半日, 今日又係磨足你一個上午

其實磨下磨下到收市可能變番幾格，睇唔透唔敢亂放

唉屌 下次期結都係靠邊站算 個市閪到

慢上都叫磨

啱啊

61081已經食左4格，放唔放好
淡友想要貨啊，我係唔會俾你

同我一樣

食左又點樣放唔放好

sor

same here

287唔穿

夾爆淡淡計劃

淡友今日可以冚家鏟嗎

gogogo

下午開始跌到仆街 放心

熊軍準備賣肉對沖

Yes
45 40有貨

到底會係牛軍定熊軍贏呢

熊熊哈！

凌遲處死熊仔

各位熊仔幸福嗎

一群智障人士持有熊證

睇幾多格

下午落陰谷

lunch 要食3手飯

期結又撚左半朝~
執得 240 俾左 39 蚊handling fee

明明係淡友group, 點解感覺有好多牛軍係度

牛牛吽劍指297

俾牛軍囂張多一陣

牛爆佢 夾爆淡淡

走左牛
屌好後悔今朝冇入平熊

期結+500 搞手打個和算啦

唔講以為升緊500點
牛軍囂到

+1000 龍五
牛軍上呀

其實擺到明成班重熊反手緊

大你3000, 即日上32000

33484啦 打個和

33484開始龍市
劍指40000

期結已經當係好消息

恆指/期指都升，熊仔都仲可以升十格，仲唔係好消息？！

4月一野上300好唔好

大芋偷步入熊

尋日尾市插左落黎呀豬閪

放哂 唔玩住 fat fat

跌喇 妹乜鳩

跌唔落呀爺又想轉燈

鳩估：下晝50點波幅不停轉燈

大戶玩熊？
唔係玩我地咩

又諗住妹撚返上去

跌未呀屌

劇本來講，今日冇咩可能有大波幅落去
一磨就成日

賺得100蚊
好唔甘心

清坐緊幾多格
今朝熊仔打和冇走，而家又坐緊

托撚完未

我今朝牛左呀 岩岩轉左熊 賺緊1格
磨到訓著

外圍係弱，佢頂得住都無計

今日上硬28850

唔係點先

咁係我智障

仲有無熊軍弟兄一齊奮戰緊

Drop

預備好上路未

買你對家

睇個款都係the 返落去

買熊驚閪咩 都升左成3個月

就快落上車

熊你老母，牛呀…牛!牛!吽!

照舊
收3000樓下

64286食格食得好深，今日玩69187較好，睇3至5格。

爺爺

係就好

20:1你玩埋我個份

期貨28699企定定係點做到，勁...

磨到新著

期結日請睇下月期指

今日會唔會可以試穿到range 頂呢~

𨍭燈未

我係MEGA BOX, 食3手飯炸, 中午

夾死淡友

班大芋食埋HIGH TEA 先番黎沽佢老母。

我3點先睇, 眼睏。

番學 落堂再睇今日個市真係唔撚識玩

點解熊軍揸旗人紫巴唔見左

阿爺跌到咁 港女仲可以轉燈

大戶無敵

勁...

原來巴打係學生

你都on9智障
唔通散戶無敵呀
痴線

可能係博士生

蝕緊15格

係期結無敵

窮撚學生仔 點同連登23歲60萬身家比

其實 都結左架啦, 唔洗等過左4點先自插

春袋都夾爆埋

擺明托住黎期結

61981食左5格
食屎拉淡友

黎明前最後既黑暗 弟兄們要揸緊個信念 一日未到四點一日都未完

應該笑住過,唔好嬲住過

上晏結完架啦巴打

1177 你搞乜撚野....

下次1min macd 出應該係爆上之時~

等開倒車

今早都話做淡智障啦

上緊

好人好姐點會做淡

爆升了

牛軍

琴晚熊船重左好多

堅守陣地

今日唔跟啊爺散水吧大家

牛過定熊過好呢

留守到三點五十五分

收手唔好賭一日

等睇呀爺一收即刻再黎一棍

好啦

空倉過

屌,止蝕離場,你玩撚埋我個份

頂…
一禁call 果陣就斷network….

信念呢

巴打你幾近呀
我頂唔緊走左喇

師父開淡機會到

290

一樣 冇廿格

夾夾夾

Cls

d熊個價怪怪地

一樣

隻牛灰既屌

屌我都係師兄有無走到

明白我朝早點解可以咁寸未
今早仲入熊，你係智障

堅 守 陣 地

潛水算~

冇其他野夾

大戶啲錢由今朝開始不斷泊入939 但係個價無郁 收貨收得會吾會太明顯

大陸插香港又港獨

夾到痴線

三幻了了

唔撚識玩啊
呢兩日比撚到啊媽都唔認得

咁都唔跌,仲有咩理由會跌

上返10天線先

溝熊 過夜

個市真係好痴線

64286個莊真係...

港股唔跌我食屎

跌就跌硬 睇搵唔搵到靚位沽盡佢

升升升升

點解咁硬，仲撐緊

聽日隨時夾撚埋291

阿爺穿3000 仲托

上得291就唔係夾啦300都有份呀

未到3點, 坐下先啦

屌你老母同我跌呀

豬到short 左

升上288 有冇人一齊追熊

爺西day low 收 得唔得架

準備接受沈判

上證DL 準備

每升100再溝 我就唔信唔跌

去死吧

唔跌
牛仔有福了

夾死班淡友啦

1分鐘前開左熊

暴跌

on99
點解要托

期結

落地獄吧

期指低水成七十點

悔改

挾淡引牛 聽日千跌

死頂

各位熊軍 不如走

走左喇21格

仲有一個鐘, 好緊張呀

聽日你會後悔

一定唔穿290跌返落去 走what

岩

可能今年都未必見返29000

大戶熊驚春

25000先講

悶...

仲有無熊軍手足未走

最後走熊機會

288時入左少注, 但無乜信心過夜

冇唸過走, 升黎睇下。比個29200 我睇下

硬到on撚799

三點半睇走勢點

繼續等緊佢爆升 走熊算

上晏睇下晏 一點睇兩點 兩點睇三點 三點睇三點半 仲有幾多點比佢挾

蝕咗幾多格

你有無走到

有冇人會買晒遠牛遠熊兩邊 邊隻贏就賣先隻先

無

跌勢確認

290熊過夜 你老母升左三日仲唔死番落去

賭仔心態

過夜 不了，太危

難分真與假

其實都係等三點九就走人 今日豬到傻左

港女應該平收

我完全睇唔到個跌勢

聽日殺290肥熊

哈哈哈，贏！

我睇撚左d咩

今日好明顯托住散貨 唔明點解要走熊 調整1000都未夠 莫講話熊3黎

好撚痛

估唔到有十格執, 走人

熊軍要有信念 逢高加沽好機會

收貨走人

平收笑撚左守得雲開見明月

蝕少5格了但仲蝕緊15格

走唔走

唔撚走

屌你老尾最後15分鐘先回

今日真係開55波
上250就殺熊
落250就殺牛

今日會唔會又有一棍

一人開心半場

唔跌返今朝咁多唔算數！

至閉熊仔大家都走哂 你得15分鐘人走

開心條毛咩
斬左先來跌
仲有好多巴打應該都仲坐緊

牛軍開心左大半日 熊軍輸少當贏

托左省日 散水露真章

島頂裂口補左未, 日線圖見未, 小時見補左

我唔走啦
繼續沽盡佢

痴線真係揸撚住個信念就贏

嘩

STC有買入訊號

屌佢老母

蝕緊8格留唔留好

身邊既弟兄一個一個咁離場真係好想走 最緊要揸緊個信念

唔走熊了驚早走左聽日又唔開心

挾少少就走 唔好買牛熊啦

坐到返家鄉

牛過

蝕走的熊軍唔好喊

人生太短出手要更大

點算

binc

條撚屌潛撚左水

我博聽日平熊

熊軍死忠浦頭

今日由朝坐到晚 屌手

期結完係時候大升啦

3幻見

尾市好似好多買入

大棍上

彈左50點

鬼到呢

收市夾一夾

空倉算

勁假萬歲

一大棍上

chok撚到傻

好彩收市前放熊

好彩熊賺幾格走左

勁假真係痴撚線

鬼到

熊過嘅兄弟祝好運...

驚閪

啊婆都識玩

聽朝+500 290熊再見了！

留名睇鬧自己做咩收市前走熊

chok 撚到嘔白泡

今晚又無覺好訓

所謂熊軍精神 就係硬淡
我地熊軍兄弟 自成一族

聽朝一定爆升

QQ最尾個棍...係咪有咩消息

撚狗咁撚

差 40 點先智力正常

你睇下尾市10秒939同700泊咗幾錢入去都知咩事啦

前兩日開始重倉買正股 係時間升

都話入平熊

夾爆淡友同引牛

仲升上面無幾多水位

yoyo

屌挾左成日都唔夠

一棍回血 如果聽朝冇跌番的話

其實理性諗下 升左咁多日回返一兩日就引灑啲人做淡 係人上年都已經知個經濟會轉差 真係咁既話就唔會升返上呢啲位 經濟係放緩 但唔代表負增長

所以仲守住d qq 牛

連一千點都無回到喎

所以話係引啲人做淡 其實退後一步睇個勢仲係升

睇埋先 我自己睇已經熊三左 e家係到死撐

牛市熊市都冇所謂, 最緊要唔好每日玩港女個30A

30a 都幾好玩 唔會挾死先
36G 一係賺大錢一係輸到仆街

收市入左近熊，唔知聽日會唔會打靶呢

聽朝920

好彩920姐

挾番上292應該好多ifc

今照入左牛高位食咗！等緊29000買熊

一係fat fat 一係ifc，刺激

夜期第一口價係升聽日劍指297

識玩一定玩40F, 千升千跌

288已到, 290熊準備上靶場

要跌實上29000殺熊引牛 儲期指淡倉，冇人買期指升就冇對手，要升就 調返轉

288有大師加持開淡倉

288

撚鳩啲熊軍

睇黎聽日要針了

咁早升今晚可能v返落去呢

e家去ifc拎飛仲黎得切嘛

港匯觸及弱方兌換保證水平，金管局今日下午(28日)承接39.25億港元沽盤。屆今午約5時42分，港匯仍維持報7.85弱方水平。 下周一(4月1日)銀行體系結餘跌至近608.3億港元。金管局今年以來已六次入市，累積買入逾155億港元。

唔係升緊20點咋咩 講到要針？
定我入左第個平行空間

可能賭好大

升1點, 佢地都叫架啦....

接得咁少

以為睇緊另一個市
升少少we嘩鬼叫 仲要係夜期

同意 不過我已經離場了 完全睇唔透個市

呢兩日真係好難玩

我呢兩日都執番身彩
前日諗住大跌點知升
琴日入左牛今日低開又爬得番上去

不過呢兩日都係細注
心理壓力真係細好多

紫巴又出黎啦

你日日叫，佢日日磨住升

所以寧願唔玩
贏到錢已經偷笑了

睇怕聽日都係高開

高開低走
朝早牛下晝熊，仲唔贏!

大棍打擊熊軍

唔頂得可以走先

呢句真
一陣又跌返落去啦

全世界都升聽朝一開波劏幾隻熊

聽日補跌啦驚乜

美國升唔起

熊熊哈
聽日執錢

聽日熊熊哈

聽朝290熊要上路啦

聽日開291啦

轉燈熊軍馬上出現

聽日平開好唔好

開291引熊再直上297！

點解美女轉左燈
大戶季結大哂

聽日應該升lu

為何?

gchi 292見

少？結餘得返150億可借要加息！港美息差1厘！除時要追加半厘

道指一浪低過一浪

唔會架我深信係熊市
殺埋284再講

都係大戶話事架啦屌

訓把啦各位

發現你成日想燈！

夾肥熊

ig + 253290熊準備

開市追牛追得過？

空倉

做好幾時輸過？
281築左底, 284鑽石底

開市不問價走熊先
驚驚

悔改做好友吧
劍指297

空倉保平安

香港大把錢，沒事兒

book定靚位睇290熊打靶

道期

又逼害淡友

+ 301290熊軍又靶

咩301？

熊軍驚唔驚

驚條春咩，升到上4幻點再講

驚
要不問價開市走保平安

各位再見

大戶

1000